---
title: 'How can I see'
published: true
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
---

![](puzzle-piece.png?resize=45,45)
# Как мы работаем?

Мы используем доску проектов, куда помещаем все, что нужно сделать. Мы выбрали «гибкую методологию» в качестве отправной точки и работаем спринтами, которые представляют собой короткие периоды времени. В нашем случае спринт занимает четыре недели. В начале спринта мы вместе решаем, какие задачи имеют приоритет и должны быть добавлены в текущую очередь. Затем, в течение четырех недель, мы делаем все возможное, чтобы сделать как можно больше. Как только время истечет, мы закрываем спринт, перемещаем незавершенные задачи обратно в стопку невыполненных работ и публикуем сообщение по всем каналам (Форум, Мастодонт, сообщение в блоге) о последних изменениях и новых разработках для платформы **Disroot**.

Кроме того, раз в год мы рассылаем наш **Годовой отчет**, который представляет собой сводку того, что было сделано за последний год, каковы были расходы и доходы за весь год, а также наш предполагаемый бюджет и планы на следующий год.

---

![](eye.png?resize=45,45)
# Как я могу увидеть, что происходит?

Лучший способ узнать, чем мы заняты в настоящее время, что мы уже сделали и что планируем на будущее, - это следить за нашей доской проекта.

[Доска проектов Disroot](https://board.disroot.org/project/disroot-disroot) | [Текущий прогресс](https://board.disroot.org/project/disroot-disroot/kanban) |
[Список проблем](https://board.disroot.org/project/disroot-disroot/issues)
